去咗睇chris martin啊

妖

hi I am chrid

chris

a+ faggot

Coldplay個Chris Martin

av嗰個chris martin